大專學生手機plan 手足請出招

用緊3台 想轉 6月到期
唔使5G 請出招

有介紹 各大手機網絡優惠報價
手機上網計劃 新號碼/轉台/續約
Smartone
Csl
1010
3HK
CMHK
HKBN
新號碼、攜號轉台、大專生、續約升級、企業員工個人或家庭計劃
問下啦：
Tg:

SmarTone
1月最新優惠詳情 5G優惠 家庭無限任用 大專生無限

本人在此公司工作多年連登仔女最愛專人跟進一條龍登記轉台，專業細心解釋
搵我SmarTone_HENRY啦

🚇 更快 更穩 更順🚇

立即查詢按以下連結Whatsapp查詢優惠

在線等
隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

熱賣推介

4.5G 個人全速計劃限時優惠$238
可1️⃣選或2️⃣

1️⃣20GB 本地數據
2️⃣16GB 本地Data 加2GB中國澳門數據
🆒最高可達1000Mps🚀
🆒包每月0.5中國澳門數據
🆒轉台加送1年內地副號
🆒💰推薦人優惠回贈💰
🆒另加$58 每月可升級至全速無限
$296 極速4.5G無限
24個月合約期
煲劇打機之選

穩定極速5G Plan
1️⃣$273💥35GB/月(企業plan)
2️⃣$332💥100GB/月(企業plan)
加卡$120/張

Iphone優惠
1sim $356 100GB
2sim $476 100GB
3sim $596 150GB
4sim $716 200GB
5sim $836 250GB
送每月2GB 中國澳門數據
送中國內地號碼
無限通話分鐘
加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

(經濟之選)

基本計劃

(首7gb 21mbps期後128kbps）
$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
2000分鐘
無限數據♾
簽約24

轉台免$18行政費

4.5G 全程2mbps 個人plan
$88（簽約24）
2000分鐘
無限數據♾
全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免$18行政費

隨意門即時

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

村屋唐樓救星

（可提供免費上門實測)

家居寬頻 sim Router
$148 x 24個月

現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
$138 x24個月

可享
200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
ZTE MC801A $2160客人購買
華為Cpe pro 2 客人購買

👩🏻‍🎓全職大專生上台優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

(一家親4.5G 家庭計劃 )

2️⃣SIM
8GB本地數據 $265 （另加$238升級FUP無限）

3️⃣SIM
12GB本地數據 平均$382（ 另加 $198升級FUP無限 ）

4️⃣SIM
23Gb 本地數據 $490 （另加$178升級FUP無限）

5️⃣SIM
43GB 本地數據$715 （另加$108升級FUP無限）

歡迎開心分享
我真係好X鍾意香港

Signal：97479466
TG:
whatsapp:

優惠均受有關條款及細則限制 *
不同時段會有不同的優惠*

💫SmarTone 世界級5G 體驗💫
❣️香港唯一選用歐洲愛立信頻譜❣️
📶地鐵唔會Load空氣 📶

🔜🔜一月全新5G月費計劃🔜🔜

🏆最新企業家庭計劃🏆

🌟Smartone 5G家居寛頻🌟
村屋 唐樓 商業大廈 獨立屋5G超極速
👨‍👩‍👧三，四卡專享優惠 👨‍👩‍👧
💳光纖寬頻信用卡超級優惠💳
💥指定$88計劃限時優惠💥
🗣🗣大專生專享計劃🗣🗣
👐🏻👐🏻全速無限速計劃👐🏻👐🏻
💼企業家庭Plan Coupon計劃💼
不能盡錄太多 快D 加我瞭解下

*(優惠及服務受有關條款及細則約速）*
不同時間有不同優惠，歡迎聯絡我詳談💯

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
🏆各大討論區信心專業推介之選🏆
🥇年度最佳服務之首🥇
簽約 港，九，新界 你話事😍
服務為你做足💯分🉐🉐
🔅十年電訊經驗 專業度身提供岩客人計劃
快d搵我RoyceChoi瞭解下 優質服務態度

隨意門 Wts:

Telegram :

👑👑👑SmarTone 👑👑👑
🔥🔥🔥 1️⃣月最新至荀優惠

無論何處 本人為高級直銷推廣員🥇🥇
給你最貼心跟進全新體驗🦷
📶🚇 📶🚇 📶🚇 📶🚇 快穩順
立即按以下連結Whatsapp查詢優惠
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

Telegram ✨
Signal 🇭🇰94339426

📌📌📌熱賣 📌📌📌
✅4.5G 個人全速計劃👑👑👑
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
🗯🗯限時優惠$238 🗯🗯
可選🅰️ 或🅱️
🅰️20GB 本地數據
🅱️16GB 本地Data 加2GB中國澳門
✅最高可達1000Mps🚀
✅包每月0.5中國澳門數據
✅轉台加送1年內地副號
✅💰推薦人優惠回贈💰
✅另加$58 每月可升級至全速無限
🚀🚀$296 即享極速4.5G無限🚀🚀
⭐ ⭐打機 高質素要求星級之選⭐ ⭐
✅💥簽約24月💥

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🚀🚀穩定極速5G Plan🚀🚀
🆕搵我幫你度掂佢💯👌

🅰️✅$273💥35GB/月(企業plan)
🅱️✅$332💥100GB/月(企業plan)
✅加卡$120/張

🈶 Iphone offer
☑️1️⃣sim $356🔥100GB
☑️2️⃣sim $476🔥100GB
☑️3️⃣sim $596🔥150GB
☑️4️⃣sim $716 🔥200GB
☑️5️⃣sim $836 🔥250GB
✅💰推薦人優惠回贈 💰
✅ 每月2GB 大灣區（中國澳門）
✅ 送中國內地號碼
✅ 無限通話分鐘
✅ 加$80 ，可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約
✅加$18，數據可滾存最多500GB 本地 & 10GB 大灣區數據

即按

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
🅰️💥$148 x 24個月
/
🅱️現有SmarTone用戶或指定 企業員工優惠
💥$138 x24個月

可享
✨200GB 其後 FUP*無限數據
必須使用指定Router:
🅰️ZTE MC801A $2160客人購買
🅱️華為Cpe pro 2 客人購買

💢💢💢基本計劃💢💢💢
🙌🏻 (首7gb 21mbps期後128kbps）
🙌🏻$98/月簽約24
加$18/月（ 升級7gb後2Mbps任用）
🙌🏻2000分鐘
🙌🏻無限數據♾
🙌🏻簽約24

轉台免加$18行政費

👑4.5G 全程2mbps 個人plan👑
🤙🏻$88（簽約24）
🤙🏻 2000分鐘
🤙🏻無限數據♾
🤙🏻全程穩定不降速，煲劇之選

轉台免加$18行政費

ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

👩🏻‍🎓大專生 全職 優惠

$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
可另加$70蚊增值真無限

4.5 G Family plan 🔥🔥🔥🔥

2️⃣卡
🅰️ 8GB本地數據 $265 ✅
🅱️ +$238升級FUP無限 =$503 ✅

3️⃣卡
🅰️ 12GB本地數據 平均$382✅
🅱️+$198升級FUP無限 平均 $580 ✅

4️⃣卡
🅰️ 23Gb 本地數據 $490 ✅
🅱️ +$178升級FUP無限=$668 ✅

5️⃣卡
🅰️43GB 本地數據$715 ✅
🅱️ +$108升級FUP無限=$823 ✅

🌟全新未齊人月費減免優惠🌟

🆕人氣熱賣🔥🔥🔥🔥🔥
$858 free $4500手機或配件折扣優惠 扣減後$6xx
🅰️43GB本地全速數據
或
🅱️40GB本地全速數據及1.5GB中澳數據
🔥+$108可升級FUP無限本地全速數據

即按
ᴡʜᴀᴛsᴀᴘᴘ:

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

❤️❤️❤️歡迎開心分享❤️❤️❤️

PCCW 網上行光纖寬頻/NowTV新安裝/續約優惠專線
Now TV英超西甲歐聯睇波電影新聞
24小時免費查詢
指定屋苑低至$99* 睇盡Now TV
$68* 基本家庭組合優惠之選

PCCW 網上行家居寬頻1000m光纖入屋優惠
LiKE1OO尊享豁免12個月月費*
LiKE1OO1000M光纖入屋寬頻服務優惠亦可查詢
指定屋苑申請1000M寬頻服務平均月費低至$105*
*優惠期有限及受條款及細則約束。LiKE1OO寬頻服務只適用於指定住宅地區, LiKE1OO寬頻服務由Hong Kong Telecommunications (HKT) Limited 提供。
Csl一條龍服務
⭐️新舊客戶都有優惠⭐️
WhatsApp📱
Telegram📱
*須受有關條款及細則約束

csl大專學生優惠
$146/12GB 全速4G 月費
$254/42GB全速5G月費 連 Netflix 基本版

有興趣請wtsapp:

中國移動 最新5G 出機上台I phone 12回贈$1200機價 $158 30GB $238 100GB 其後無限上網5mb
4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$300蚊電子劵+2GB大灣區數據）
全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費/2GB大灣區數據)

🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

[🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$165

2️⃣ 計劃2 A
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $300電子繳費券
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$115

1️⃣ 計劃2B 5G計劃
$158 5G全速30GB+無限任用1Mb
✅送 每月3GB大灣區數據
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
🏆平均月費$154

1️⃣ 計劃2C 5G計劃
$238 5G全速100GB+無限任用5Mb
✅送 每月6GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$100電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$234

3️⃣計劃2D 5G計劃
$328 5G全速200GB+無限任用5Mb
✅送 每月10GB大灣區數據
✅中國澳門免費接聽來電
✅送 $1200蚊 5G手機劵^可買新Iphone12 或 新款5G手機 (有分期*)
✅轉台送$100電子繳費卷
✅免 $18行政費（轉台客）
✅平均月費$324

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜
_________________________________

🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
計劃5️⃣ / 極速 5G 計劃

選擇A
$198 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$115

選擇B
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$206

選擇C
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅送$2200 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$285

選擇D
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅送$2700 5G手機券購買最新5G手機iphone12
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$364

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘
🔜
_____________________________

👍👍4G計劃👍👍

3️⃣ 計劃5
$108 4G全速15GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆平均月費$105

4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客
🏆月費$85

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
🏆月費$85

⬇24小時Whatsapp查詢⬇

_____________________________

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你用得放心又開心

中國移動 最新5G 計劃
⭐ $158 30GB 其後5Mbps無限（送$100電子卷+3GB大灣區數據⭐ $238 100GB 其後5Mbps無限（送$100電子卷+6GB大灣區數據）出機上台 I phone12 回贈$1200機價
⭐ 4.5G 15GB計劃 （$128月費/送高達$300蚊電子繳費劵+2GB大灣區數據）
⭐全速4.5G計劃 800Mbps真無限（$168月費+送2GB大灣區數據)
⭐網店登記優惠🌀CMHK 5G覆蓋💞5G網絡正式登場 📶 覆蓋率達95%
🏆🏆🏆🏆
隨時Whatsapp查詢⬇

🏆🏆🏆🏆🏆
👍👍熱門計劃👍👍

1️⃣ 計劃1
$168 4.5G全速 真無限上網+無限任用
✅送 每月2GB大灣區數據
✳️本地分鐘無限
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim

2️⃣ 計劃2
$128 4.5G全速15GB+其後384kb任用
✅送 每月2GB 大灣區數據
✳️送 $300電子繳費券
✳️免 $18行政費
✅免費e-sim
🏆平均月費$119

⭐計劃A
$158 5G全速30GB+其後5Mbps任用
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台免$18行政費

⭐計劃 B
$238 5G全速100GB+其後5Mbps任用
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/iPhone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅轉台免$18行政費

2️⃣ 計劃3
🇲🇴🇭🇰3地計劃🇨🇳🇲🇴
$198 5G全速20GB+其後無限128kb任用
✅送 每月10GB 中港澳 三地數據
✅送 一卡兩號
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅本地無限通話分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✅免費e-sim
✳️送 $100電子繳費卷

⭐以上計劃 24個月合約期
⭐合約期免$18行政費
⭐本地無限分鐘
🔜

_________________________________
🌐🌐🌐🌐🌐
最多5G黃金頻段，全面無縫的5G覆蓋🚀
🔥極速 5G 計劃🔥

選擇A1
$178 / 30GB+其後1Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月3GB 大陸及澳門數據
✅送$1200 購買5G手機/i phone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$125

選擇B1
$298 / 100GB+其後5Mbps任用（5G網速）
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月6GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 100通話分鐘
✅送$1700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️送 $100電子繳費卷
✳️免 $18行政費
✅扣子電子券及手機券平圴月費$225

選擇C1
$398 / 200GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月10GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 200通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2200 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $100電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$305

選擇D1
$498 / 300GB+其後5Mbps任用（5G網速）
中國.澳門通話 免費接聽
✅送 每月20GB 大陸及澳門數據
✅送 每月大陸及澳門 500通話分鐘
✅中國.澳門通話 免費接聽
✅送$2700 購買5G手機/iphone12回贈
✅信用卡出機24個月免息分期
✅送 $600 產能產品組合卷
✳️免 $18行政費
✳️送 $100電子繳費卷
✅扣子電子券及手機券平圴月費$385

⭐中國/澳門通話 免費接聽
⭐以上計劃 24個月合約期
⭐本地無限分鐘

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

👍👍4G計劃👍👍
4️⃣ 計劃6
$88 4G全速8GB+其後128kb任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

4️⃣ 計劃7
$88 4G無限上網+2Mpbs速度任用
✅本地3000分鐘
✳️免 $18行政費（轉台客）
✳️送 $100電子繳費卷

🔥隨時可whatapp查詢解答難題🔥
⬇24小時Whatsapp查詢⬇

⭐⭐⭐⭐⭐
24小時隨時約時間
客人指定地點簽約
隨時約隨時到
👍專業跟進👍
😉包你

SmarTone 最新優惠

請聯絡我Sum🤝😊
優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🚅地鐵📶拒絕Loading 保持一直穩定在線🏃🏻‍♂️

💫SmarTone👬🏻愛立信基站🕺🏽💫
💫🔥迎接5G 成就未來🔥💫

誠懇認真耐心態度回應每一位客人🌈
簽約地點時間 由你話事😍
服務為你做足💯分👍🏽👍🏽👍🏽

🔥萬眾期待5G計劃🔥
$308/35GB
$357 / 100GB+2GB大灣區數據
👫2人 $477🌷100GB +2GB中澳
👨‍👩‍👦3人 $597🌹150GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👦4人 $717 🌻200GB +2GB中澳
👨‍👨‍👧‍👧5人 $837🌸250GB +2GB中澳

🚀全速4.5G計劃🚀
$238 20gb+0.5GB大灣區數據 4.5G全速
$296 真.無限4.5G +2.5GB大灣區數據

💥大專生優惠（免$18牌照費）💥
$128 首12gb全速，其後128Kbps任用
(可另加$70蚊增值真無限，可逐個月加，不設合約)

🔥登6非凡計劃（年滿59歲）🔥
$168 無限上網 首8Gb全速，其後768Kbps任用 永久免$18牌照費

優惠傳送門😉🌟🌟🌟

🌟4.5G基本月費🌟
$88/月 全程2mb無限（不再限速）
Youtune 720P ig Facebook
🔥攜號免$18牌照費🔥絕對順暢👍👍

$98/月 (首7gb 21mb期後128kbps）
（+$18/月 升級5gb後2Mbps任用）
🔥攜號免$18牌照費🔥

💥企業員工💥
💥最新4.5G家庭共享計劃💥

🌟$265-2 Sim👫
🌟8GB全速本地數據
🌟加$238升級無限數據

🌟$381-3 Sim👪
🌟12GB全速本地數據
🌟加$198升級無限數據

🌟$490-4 Sim👨‍👩‍👧‍👧
🌟20GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$178升級無限數據

🌟$715-5 Sim🖐🏻
🌟40GB全速本地數據
🌟1.5GB大灣區數據
🌟加$108升級無限數據

##以上計劃需每月另加$18牌照費##

🌟光纖上網 低至$108/月 歡迎查詢🌟

查詢預約：

優惠受條款及細則約束

提提你,根據唔同時段,公司可能會有唔同優惠!感謝你的查詢

❤️ SmarTone ❤️
個人/家庭/企業員工/大專生
✨✨S21 / Iphone 12 優惠📱✨✨

唔想睇字 直接搵我報價🤝

📞

🌟🌟熱賣星級推介🌟🌟只限快閃🔥
🔥🔥4.5G 全速個人Plan🔥🔥
🚫原價$298 24個月

限時優惠 $238💥
❇️無限分鐘
2揀1 優惠:
🅰️16Gb本地+2.5GB大灣區
🅱️20Gb本地+0.5GB 大灣區🏆

❇️+$58💰升級本地真無限🚀🚀
需付$18行政費

💰加享推薦人優惠🤝
(受條件約束 歡迎查詢🔍)

**********************************

🔥🔥🔥4.5G 經濟煲劇🔥🔥🔥
(快閃減價)
💰$88 💥 24個月
❇️全程2mbps 真無限
❇️2000分鐘
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

❄️4.5G 抵玩之選❄️
💰$98 24個月
❇️首7Gb 🔥 21Mb後128kbps
❇️2000分鐘
+$18 升級7Gb後2Mbps 真無限
需付$18行政費
(攜號轉台 免$18 ❤️❤️❤️)

📙FullTime大專生計劃📚
💰$128 24個月
❇️全速12gb後128kbps
❇️無限分鐘
❇️+$70可升級全速真無限♾
(恒生卡特享+40升級無限優惠)
(攜號轉台免行政費)

*********************************

5G 🚀🚀🚀 🚫原價$416
⚡️企業員工價⚡️
(優惠期有限)

✨單人: $332/ 100GB

2️⃣sim 100GB/月=$452 ⚡️
3️⃣sim 150GB/月=$572 ⚡️
4️⃣sim 200GB/月=$692⚡️
5️⃣sim 250GB /月=$812⚡️

🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟🌟
❇️30個月+ 分鐘無限
❇️送每月2GB 大灣區
❇️送中國內地號碼
❇️加$80 可升級5G 無限數據( 限速5Mbps ) , 沒有合約 可隨時加減
❇️加$18數據用唔晒,可滾存至往後月份
(最多500GB 本地 & 10GB 大灣區)
📍需付$18行政費

傳送門直接搵我:

💥Wtsapp:

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

全新4.5G 企業員工 家庭Plan 😈
可選2揀1優惠🅰️/🅱️
(歡迎新客/續約升級)

2️⃣sim 💰$265
🅰️ 4GB + 1.5GB大灣區
🅱️ 8GB
+$238 升級全速無限
❇️2卡無限 $503 💥

3️⃣sim 💰$380
🅰️ 6GB + 1.5大灣區
🅱️ 12GB
+$198 升級全速無限
❇️ 3卡無限 $578 💥

4️⃣sim 💰$490
🅰️ 20GB + 1.5大灣區
🅱️ 23GB
+$178 升級全速無限
❇️4卡無限 $668💥

5️⃣sim 💰$715
🅰️ 40GB + 1.5大灣區
🅱️ 43GB
+$108 升級全速無限
❇️5卡無限 $823💥

📍30個月合約
#優惠受條款及細則約束
#需付$18行政費

-------------------------------
SmarTone 全新5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC801A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

SmarTone

💫SmarTone 迎接5G 成就未來💫
🚇地鐵唔會Load空氣 優質網絡📶

📱每天更新轉台優惠、優惠必定最新最齊全。包括全新5G計劃、4.5G全速、限速、大專生、家庭、老人家Plan😊 歡迎聯絡我KingSley查詢

🔥特設「到薈簽約」，全港、九、新界一Call即到。全天候為你服務，解答你任何問題！請提前預約☎️☎️

聯絡方法：
WhatsApp-
Telegram-

Smartone 專業服務

$88基本
🅰️4.5G 真無限2mbps

$98基本
🅱️首7GB 21mb,7GB後128kb

優惠均受有關條款及細則限制
不同時段會有不同的優惠